好心明知地鐵迫就唔好舉高隻手啦

要人近距離聞格肋底

肯定係矮撚

荃灣線，去緊ymt?

小妹160

係呀吊

Same

放低手會被人屈非禮

又唔知自己肥柒格肋底出哂水

唔扶手成車人好似骨牌咁冧哂，樓主又要屌了

咁撚矮

咁撚矮唔好出門口啦

非繁忙時間搭係方便
繁忙時間搭就失去人嘅尊嚴